仲有冇人記得咩叫08小隊？

閃卡丫嘛

機動戰士鋼彈 第08MS小隊是鋼彈系列作品其中之一，在1996年至1999年間以OVA形式發行，全11話，另有一話特別篇與一部劇場版。2013年追加一部短片。 維基百科

個陣我都係08小隊(但係用isp reg )
今日都變左老屎忽
以前叫廢柴鼓手 有無人記得

08小隊當年係原罪

咩黎架

唔知喎😔

唔記得邊日啦

但個陣啲post真係高質好多
同而家差好遠

原來記錯725

725 好似

this is lihkg

咩叫同而家差好遠🤔
2個唔同壇

25/7/2008

果陣係貼你個申請日期，跟住完。

08小隊而家都9年年資
當你當年中學雞16歲
而家25歲都畢晒業打緊份牛工